[儒家進場] 用先賢嘅話嚟感化下黑警

可唔可以唔好再叫佢哋做黑警
講句「克己復禮為仁」
叫佢哋克制下自己
禮貌啲 冷靜下咪幾好
唔使下下黑警前黑警後嘅
警民大和解